Pat Pat（豚部） 太大點算?

有冇得減走佢？
或者整挺佢？

豚肉拉麵正

削肉還母

可怕

Squat

做運動

同我做愛就得

無
豬不嬲大

變態

點會

整體肥定淨係pat pat大

股特大

影完會俾人負皮咁影泥把鬼

你肯影我肯正皮

Pat大唔大。冇影響

睇樣

蘿大先正

好鐘意打

我中意呀
0仔?